若移交逃犯修例成功，焦土派算唔算求仁得仁？

現在情況係泛民唔夠票去否決議案令政府偷雞成功

係上幾次補選中唔肯含淚泛民既本土焦土派算唔算求仁得仁？

考下D焦土派點駁先